大家不要習慣

黑警嘅每一樣嘢都有問題

不論係狗吠

催淚彈

同埋警暴

其實都好大問題啊

訊息加密

另外賣廣告

[正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

互推ok？

口係咁講 但心入面開始麻目啦 點搞

習慣左，佢地就會越做越過分

琴日直接爆入你樓下大堂都得
習慣？共享食草都得

一定要自己提自己

諗下你自己屋企人

諗下你嘅伴侶

或者諗下啲仔女

你想唔想佢哋咁呀

一定唔可以習慣

［風氣］你地究竟識唔識用連登

大家都有責任搞好個熱門架 入黎睇下啦

遲啲買麵包都要管啊

Help you

香港人適應能力太快

自己每日都提自己

收到

同身邊啲人講

每日都要提自己

出句聲就不要習慣
比人強奸記得大聲叫唔好

鳴呀

112維園見

集中營見啦

唔得

唔會出現集中營啊